咩話？鄧生食女list原來仲有佢？

坐咗幾耐呀？